做咗區議員助理半年 你問我答

如題 歡迎隨便發問

有冇女埋身

條友仆唔仆街

有咩做

d街坊全部都係貪心阿婆 貪心阿嬸。呢啲算唔算係有女埋身

話佢唔仆街都冇人撚信啦

請唔請人

幾錢人工 返乜鐘數

好唔好做

乜撚都要做清潔、出信、巡區、開站、蛇齋餅糭、受氣

請你都唔撚好做呀

點解轉行

人工應該同普通文員差唔多 不過遇着咗個閪老闆 人工好撚少 返朝10晚6 有時仲要OT到11點

學生妹呢

人工又少 老闆又仆街 工作量又多你話呢

冇 老細懶撚到仆街 每日一翻到office就掛住同另一半談情

人工太少 老闆又閪

諗多咗啦 點會有學生妹搵區議員呀

唔係點解上一行轉呢行

機緣巧合 朋友介紹

呢d嘢心照啦 成日覺得自己選到係因為自己一個人做得好 加上同街坊好撚friend 而唔係手足抗爭嘅成果

即係你朋友閪

有冇20k

Don’t ff too much低過fresh grad份人工

係老闆閪

屌真心呢？

喂樓主 同行喎

握個手

你係咩選區

呃你都冇著數

我老細都係成日唔喺度

大家同病相連

邊個區議員

唔喺度仲好喺度仲煩

人工一定唔高 博做社區主任再選都好細機會？

你老細23歲？

見到民建聯工聯會啲議員有 database 用來做街坊資料管理

你地有冇用類似嘅嘢？

人工方面睇吓老細刻唔刻薄 未做社區主任都已經做狗咁

素人定政黨

咁我又冇覺得佢煩嘅 不過佢唔喺度我自由啲咁解

絕對唔會係用高唔高黎形容
用低唔低黎形容就差唔多

連高字頭頂果點都談不上

本來都好地地 自從有一日佢性格突變之後 佢一返到嚟成個氣氛勁尷尬

絕對同意

有無人妻少婦 由其支那妹

邊個議員

冇 同樓主一樣 阿婆大把 仲要好多都麻撚煩

絕對係冇 仲有好多貪心貪小便宜貪口罩嘅廢老廢中

陳梓維？

收集佢黑材料 下屆個位你坐

那有咁高科技

可能前世做錯事

你唔撚派嘢我投票率俾你做乜嘢

可能壓力太大

距離做社區主任條路仲好遠

巴/絲打 有冇其他出路介紹同你一樣咁慘

開名冇意義免得麻煩

屌...同感
有冇人問你有冇得送一盒口罩？

呢樣我又有喎 其實好正常我諗每個都有

新界 九龍定港島區？

區可以講啦掛 咁多人

啱啱同 frd 傾起，公民黨？

新界

我地個議辦係異常

非也

即係幾多先

嘩咁你慘好多 我果個其實都幾易話為
佢仲要有時冇乜交代蠢蠢地
我同啲同事會忍唔住屌返佢轉頭

12k啦

我果個都係 屌過佢 佢又死要面 意見接受態度照舊 扮曬問你意見咁 其實自己已經決定好曬 真係屌佢老母

好想徵招冇屌過老細嘅議助

咁條友真係好撚無知

做議助真係慘撚過食屎

真係比狗做 個議員咁高 你咁低

係呀 除咗無知更加適合形容佢係on9

極度覺得OER同租金應該要分開計

大黨細黨定素人

新界西？

大黨

唔答啦

我個區同你講既好似
利申：普通街坊

邊個區呀 即管分享嚟聽吓

嘩ching 咁你真係好慘喎

民賤聯?民主派?

唔好以為民主派就唔係仆街嚟
有陣時民主派比民賤聯更仆街

同你一樣

分享吓有幾仆街

咁仆街？！

自私撚 做咩都係考慮自己利益 永遠只係會諗幫到居民為佢帶嚟咩好處 而唔係真心服務社區

更仆街嘅仲有好撚多

社區主任同議助有咩分別 人工唔會變應該

應該係 做啲嘢一撚樣咁多

都話新界囉

份人工一撚樣

良景嗰頭？

笑而不語